Archivio minimalista per collettivi smemorati
---------------------------------------------

In questo post tecnico sveliamo i misteriosi misteri di come archiviamo tutto il materiale che stiamo producendo. Consideratela la nostra versione della [Glasnost][wm].

# Le nostre esigenze


# Le finte esigenze (colpa del capitalismo, ça va sans dire)

# Il design finale

# 


[wm]:https://www.wumingfoundation.com/giap/tag/glasnost/
[borg]:https://www.borgbackup.org/
